做緊KOL MANAGER，你問我答

如題

幫我同nicksung講我愛佢

好依家講

有冇男KOL 接富婆客

你一個月搵幾錢？

點睇曾樂彤？

有，陪有錢佬都有

30k到啦

真人好普通，都唔算上鏡

性格呢？

唔知性格，我做啲brands對佢唔會有興趣

男KOL陪有錢佬

Btw 成日有班男KOL陪住個「男公關」好噁心

就係果班囉

當年

加入英蝗後

為左錢可以出賣自己

點入行

你地控唔控制到click rate

咁都普通？其實可以用樣衰黎形容

點睇珍姐

玩IG😂+讀pr廣告果啲科

有得抽我發左達

梗有方法嘅

串囉個格，同鐘意痴有錢人